[DSE 2021] 大家準備好瘋狂做 數學 未呢？ [5]

[DSE 2021] 大家準備好瘋狂做 數學 未呢？ [4]

[DSE 2021] 大家準備好瘋狂做 數學 未呢？ [3]

[DSE 2021] 大家準備好瘋狂做 數學 未呢？ [2]

[DSE 2021] 大家準備好瘋狂做 數學 未呢？

炒咗留名

咦咁用你呢個😉

撞咗
Staycation緊

呢度有唔少人陪你一齊考

LM

已經考完炒咗

lm

呢個唔需要MI啦

唉

Lm

精神！

Form6但唔識equation of straight line&circle 係咪好大件事 好唔好而家嚟自學返

我會求其畫個3角出黎標左o同c
照比例搵返i就算
懶得諗

好啦

因為scalene triangle
Check佢唔可以4心共線咋嘛

乜有d咁既野
死...實力不足🙈